走啦香港人

sor for標題黨！

重要！知己知彼！

請大家由7:21開始睇胡椒球彈槍

光復香港
時代革命